突發！世衛列新型冠狀病為國際關注突發公共衞生事件

#ALERT 世衛列新型冠狀病為國際關注突發公共衞生事件 (1/31/6:02)

Source: now tg

支那死要面撐落去，其實對我地仲有利，而家支那r外國幫手

建議對支那實施貿易同旅遊限制未